知識不是力量，嘴炮才是。

2018又係時候重溫金字塔提高留言質素

連登求其一句大愛左膠, 道德撚，港豬，港女，蝻，蝗，環保撚，耶撚，素食撚就收人皮LA
仲會用乜鬼邏輯論證…

.

只要連登個壇改一改 function：開 post 樓主 block 完條契弟，條契弟就在該樓不得再回 post，同埋契弟曾經在該橦樓所留過嘅言論同時都被自動刪除、隱藏，咁就會將討論變為正常，風氣會變翻清新。

好處：可以將該討論樓被發文樓主控制，主題冇咁易被洗版騎劫，唔駛浪費太多時間回無聊兼夾廢噏 post。
壞處：該主題可能會被其他人覺得係樓主嘅「一言堂」，只能歌頌功德，不能有異見人士出現。

但試諗一下，一直以黎連登同樣有功能係直接 Block 走該會員，將該會員所有主題/回文都隱藏晒，所以該會員所開嘅樓係「真心討論」定還是「一言堂自我感覺良好」，就可以憑各位巴打自己去決定。所以壞處嘅疑慮可以解決。

大家可以討論下…

最底層係咒罵
E.g. 死全家，on9正仆街，弱撚柒智死全家

push

連登開咗咁耐 見過唔少人建議「俾人block咗/block咗人之後應該不相往來」

對呢種人 我只可以送張圖俾佢地

完

同冇邏輯GE人上網嘈係晒氣...
呢D人面對面幾秒同佢有幾句對答都可以講幾個鐘
打字唔會有結果